誰人心中都有另一個她（前度）？

雖然有其他女 但有時夜晚都會諗起你對佢唔住既前度 佢係一個好女仔 而我無好好珍惜 無其他女可以取代佢心中既位置

屌你老母！

點解

你食屎啦
知唔知就係因為前度呢種生物
害撚死幾多對人啊

鬼叫佢深深栽種我心中

push

Yes

早知如此何必當初呀Ching
十成九係條女依家有個穩定男朋友

點解我好似唔夠前度好

經歷唔夠多

同前度一齊五年，分手三年
經歷得唔夠多同冇信任所以分手
現任幫我企番起身，初時仲鼓勵我番去前度到但我死都唔肯
但我怕我會好似以前咁分手
所以選擇左現任
而前度都同現任好穩定

咁仆街

仆街渣滓仲咁厚面皮pish嗰下先好嘢

同前度一齊嘅時候成日都諗起前前度，好彩依家兩個都放低晒

掛住前度就唔好追其他人啦
追到手先話掛住前度